В лаборатории провели измерения массы и объёма пяти тел, изготовленных из четырех материалов: берёзы, $\rho_\text{Б} = 0{,}7\unit{г/см}^3$, алюминия, $\rho_\text{Ал} = 2{,}7\unit{г/см}^3$, железа, $\rho_\text{Ж} = 7{,}\unit{г/см}^3$ и свинца, $\rho_\text{С} = 11{,}3\unit{г/см}^3$. Затем результаты нанесли на график, по одной оси которого отложили объёмы тел $V_i$, а по другой их массы $m_i$. Здесь индекс $i$ может принимать значения $1$, $2$, $3$, $4$, $5$~--- соответственно номерам точек на графике. К сожалению, со временем масштаб по осям был утрачен, а экспериментаторы в спешке забыли записать, какому веществу какая экспериментальная точка соответствует. Определите:
\begin{enumtask}
	\item из какого материала изготовлено тело самой большой массы?
	\item у тела с каким номером была самая маленькая плотность? Чему она
	равна?
	\item какой точке соответствует тело, изготовленное из свинца?
	\item какие тела сделаны из одинакового материала? Определите из какого.
\end{enumtask}
\textbf{Примечание!} Применять свои линейки для нанесения на график масштаба нельзя. Подобные решения будут оценены в ноль баллов
\answer{$4$ тело изготовлено из железа, $5$~--- из свинца, $2$ и $3$~--- из алюмининя, а $1$~--- из берёзы}
\tags{7, регион, график, восстановление осей}